女人唔係有三個洞架咩，一個呵尿、一個呵屎、一個性交

唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

夠膽俾負皮唔夠膽出聲

咁女人咪好撚好笑囉 呵呵呵呵

其實可以話係3個
但係外在見到ge只有2個..
3個洞分別係尿道陰道同肛門..
尿道陰道其實有d似分叉路..
你可能會問點解搞野果陣吾會插左入尿道..咁係因為個女人high果陣尿道會自動收窄..
所以會對左入陰道而吾係尿道..
想知詳細d上下wiki喇..有埋圖好清楚

回帶好好笑呀，收皮啦

吾你老母

假膠。。。

認真答

HND-130

其實係一個囉 我睇過

真心膠。。。

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

真心膠

吾知邊個仙系

仲有一個用來食飯同講野

唔知仙系知唔知佛系呀
吾你老母

調理農務蘭花系

屌尿道條女痛到標水

仲有第四個wow

男人都玩馬眼 有什麼不可

超勁

又撚新會然

柯屎同性交同一個洞

尿道就算唔收窄都好難插入喎